我要投訴！

嚟吖！ 畀個頭你掃！

唔知油塘港鐵個職員仔係咪即刻畀人炒咗

禾條脷無毛

我返工忙緊 幫我擺條link上嚟